有冇絲打同自己老豆關係好差？

老豆係好傳統嘅老豆 好似成日好易就因為小小嘢同佢嘈

搬出去

但同老母仲有其他兄弟姊妹感情好好

開佢波啦

老豆唔洗打呀
無仇不成父子呀!
我都成日同關平開拖架啦咪當練武囉

米癲啦

屌你老母虐兒報驚

同單親無分別
見到面叫聲呀爸已經好俾面
冇辦法緣多緣少都唔係我地控制到

唔會叫老豆
叫佢做十點人 因為佢十點先番屋企